有冇巴打用緊asus zenbeam s2

想問下如果我係2米左右距離可唔可以投影到40吋嘅畫面出嚟
定係部機個投影尺寸係限死咗

Ps代友po，對投影機唔熟

建議親身去試
本來我都係諗住3000內搞掂
最後買左部7000蚊

呢個係150吋 size

微型既可以睇睇piqo
微型果d試左幾部3500蚊左右都覺得唔掂

我有個掛牆60吋投影幕多左
有單 如果要打7折俾你

巴打去邊試機

旺角金雞廣場23樓